希望大家明白帶衫去換既意義

尋日新城市發夢，的確係喜出望外，大快人心
但同時我希望大家知道點解你要帶衫去換

帶得衫去換，姐係你要令自己變成另一個身分
尋日起碼9 成人，換完衫入商場，都依然表現到一副蓄勢待發既抗爭者樣
又全部人繼續戴哂口罩，過橋入商場見到橋下黑警又大大聲指住佢地黎屌
但係一次有狗靠近又會驚慌失措咁喪跑喪叫
咁其實你帶唔帶件衫黎換都冇咩意思

除左繼續想戰鬥既義士（respect）
選擇得換衫又要驚又要走又怕被人拉既人
麻煩下次去到會有普通市民行緊街既時間同地方
一換左衫就扮路人啦好嗎
你換左衫只係一個岩岩某餐廳食完飯出黎、或咁岩路過既市民咋
大把真普通市民根本唔會慌張

同埋都想大家唔好再成日製造恐慌，聽到少少聲就癲左咁跑
我明白到果一刻係會驚
但你冷靜落黎觀察下環境先，其實好多時候根本冇事發生
咁樣只會令大家好迷失方向

希望經過咁多次大家會越來越進步
越學識點樣冷靜分析左再行動（當然分析得要快）
大家加油

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

啱啊，天氣熱要帶多件衫好合理，出完汗件衫咁污穢，就要拎去掉

冇錯，件衫又濕又臭
不過唔好塞係人地商場垃圾桶喇，d垃圾桶咁細
乖乖地拎遠少少掉就岩哂

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

上半身中蕉，換衫係好有用

咪on9
琴日路過呀婆，一睇就知老人裝非示威者都比人濕左棍

但我都同時夢見商場入面大把人輕輕鬆鬆咁企係欄杆隔離時
D犬望都冇望佢地，淨係追跑緊既人